蘇超後衛刷新C朗1紀錄，C朗專程要打電話為對方送上祝賀

眾所周知C羅的彈跳力在世界足壇數一數二，他更是創下了2米56起跳總高度，離地高度達到71公分。但是近日在蘇超羅斯郡與馬瑟韋爾的比賽當中，馬瑟韋爾的後衛貝維斯穆加比在比賽當中憑藉頭球攻入1球，這粒進球也讓他刷新了C羅的起跳高度紀錄。

根據烏克蘭媒體的報導，在蘇超這場比賽當中，貝維斯穆加比在第72分鐘的頭追破門刷新了一項新的紀錄，他的起跳總高度達到了2米62，離地高度達到了75公分，這樣的成績也刷新了此前由C羅保持的世界紀錄2米56，離地高度71公分的成績。

在C羅得知此消息後表現出了他的風度，總裁專門要到了貝維斯穆加比的電話，向他進行了電話祝賀，祝福他帶領球隊飛得更高，職業生涯也一定能刷新一個高度。相信這粒進球也讓穆加比十分驚喜，接到C羅的電話祝賀也必定會激勵他繼續前進。

有d誇張

C ron 竟然咁得閒

老左 真係變左廢老
d廢老最鐘意搭嗲

去打nba啦

7X cm vertical leap係nba 平均囉 雖然c朗啲比賽時間長啲，目的唔一樣

條友幾歲？

草地釘鞋好難跳的

C朗發來賀電

牙朗：Congratulation Mr. Defender. You did a good job, REALLY GOOD JOB!

但睇片唔夠牙朗個球震撼
牙朗好似飛埋去咁

騰空得來

*耐

比著係pele 實會彈出黎話自己係屋企後花園試過跳到3米，所以自己仲係紀錄保持者

唔好咁啦
講個事實出嚟
啲花迷重點吹落去

屌你老味 夠膽破我記錄？

呢樣野我諗踢過草地既人會好清楚

牙朗著波鞋,籃球場可能跳到一米